咁大雨食咩好？

當然係大家樂

炒強

食個叉雞飯 完結滿足的一日

咩